無恥熱狗又被踢爆講大話：老吹幫義士幫釋

義士都攻擊

熱狗真係痴撚線

葉政淳：貼得出黎就唔會理真偽

熱狗為保葉仔不惜迫害初一義士 老屈加起底！

都係集中呢邊討論啦 始終係受害者本人叫我開

熱普賤向義士開冷箭可恥！

除左熱狗呢班仆街外,
莫生依家仲有無野要幫手?
生活方面, OK嗎?

要幫手出聲, 呢度咁多手足

馬啟聰原post長cap圖支援

熱狗衰撚過中共